拜登聲稱會勝出 及點算所有選票

所有順豐選票？